<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>MrStocks.org Deutschland</title>
	<atom:link href="/de/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/de/</link>
	<description>Kostenlos traden? Wir haben herausgefunden, wie es möglich ...</description>
	<lastBuildDate>Wed, 05 Apr 2023 08:56:55 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.4</generator>

<image>
	<url>/de/wp-content/uploads/2020/11/cropped-icon-32x32.png</url>
	<title>MrStocks.org Deutschland</title>
	<link>/de/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten</title>
		<link>/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/</link>
					<comments>/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:04:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=870</guid>

					<description><![CDATA[<p>Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten In jüngster Zeit hat China seine Bemühungen um ein Verbot von Kryptowährungstransaktionen im Lande verstärkt. Der Grund für die laufenden Bemühungen ist, dass die chinesischen Behörden digitale Währungen als eine Bedrohung für die Macht der zentralisierten Regierung sehen. Elon Musk erwähnte, [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/">Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten</h1>
<p>In jüngster Zeit hat China seine Bemühungen um ein Verbot von Kryptowährungstransaktionen im Lande verstärkt. Der Grund für die laufenden Bemühungen ist, dass die chinesischen Behörden digitale Währungen als eine Bedrohung für die Macht der zentralisierten Regierung sehen. Elon Musk erwähnte, dass Chinas Energiekrise wahrscheinlich auch einen Einfluss auf Chinas Verbot von Kryptowährungen hat. Er fügte außerdem hinzu, dass Kryptowährungen in Ruhe gelassen und nicht reguliert werden sollten.</p>
<p>Die US-Behörden hingegen haben kürzlich Anzeichen für eine Regulierung von Kryptowährungen gezeigt. Die SEC-Behörde stellte klar, dass sich die Kryptoprodukte, die Renditen bieten, der Regulierung nicht entziehen können. Tatsächlich zeigt sich die US-Börsenaufsichtsbehörde schon seit einiger Zeit besorgt über den dezentralen Charakter von Kryptowährungen.</p>
<p>Die SEC-Behörden haben die Kryptowährungsplattformen aufgefordert, sich mit der SEC in Verbindung zu setzen und zu klären, ob sie bei der Behörde registriert werden müssen oder nicht. Das Konzept hinter diesen Bemühungen ist, dass sie glauben, dass Kryptowährungen als Wertpapiere behandelt werden sollten, und dass sie folglich alle Gesetze, die für Wertpapiere gelten, strikt befolgen sollten.</p>
<p>Elon Musk teilt seine Gedanken über Krypto-Preise, die sich aufgrund seiner Tweets verschieben<br />
Elon Musk beschäftigt sich schon seit einer Weile mit Kryptowährungen. Anfang des Jahres twitterte er regelmäßig zu diesem Thema, und der Tesla-Besitzer kündigte auch an, dass das Unternehmen Kryptowährungen als Zahlungsmittel akzeptieren würde. Leider hat Musk drei Monate nach seiner Ankündigung, Bitcoin als Zahlungsmittel für Tesla zu akzeptieren, das Angebot wieder eingestellt. Bald wurde bekannt, dass dies auf die Energiekosten für das Mining von Bitcoin zurückzuführen war.</p>
<p>Seine Tweets zu den Preisbewegungen von Kryptowährungen führten auch zu einer Verschiebung der Kryptopreise. Swisher fragte Musk kürzlich, ob er die Auswirkungen seiner Tweets auf Kryptowährungen als positiv ansieht. Er antwortete, dass er dies durchaus positiv sieht, allerdings nur, wenn die Preise der Kryptowährungen steigen.</p>
<p>Musk unterstützt die Regulierung von Kryptowährungen nicht<br />
Nach den jüngsten Äußerungen von HEC zur Regulierung von Kryptowährungen in den USA hat sich Elon Musk nicht dafür ausgesprochen. Stattdessen fügte der Tesla-Besitzer hinzu, dass Kryptowährungen in Ruhe gelassen werden sollten und nicht behandelt werden sollten, als wären sie der nächste Messias.</p>
<p>Er fügte hinzu, dass er kein Experte für Kryptowährungen sei, aber er glaube, dass sie nicht als Bedrohung behandelt werden sollten. Stattdessen haben sie einen gewissen Wert und sollten so belassen werden, wie sie sind. Der Grund für seine Aussage war, dass er besorgt war, dass die Beteiligung der Regierung und anderer Behörden das Wachstum von Bitcoin behindern könnte.</p>
<p>Er erwähnte auch, dass die Regierung vielleicht nicht in der Lage ist, Kryptowährungen zu zerstören oder zu verringern, aber sie könnte ihren Fortschritt verlangsamen. Daher sollten sie &#8222;nichts tun&#8220; und &#8222;es einfach laufen lassen&#8220;.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/">Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität</title>
		<link>/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/</link>
					<comments>/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:00:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=867</guid>

					<description><![CDATA[<p>USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität Die Zahl der Kryptowährungskriminalität in den USA hat stetig zugenommen, weshalb das US-Justizministerium eine Einheit zur Durchsetzung von Kryptowährungen eingerichtet hat. Die Einheit besteht aus qualifizierten Personen aus den Abteilungen für Cyberkriminalität und Geldwäsche des DOJ. Es wurde angekündigt, dass das National Cryptocurrency Enforcement Team (NCET) die Verwendung [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/">USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität</h1>
<p>Die Zahl der Kryptowährungskriminalität in den USA hat stetig zugenommen, weshalb das US-Justizministerium eine Einheit zur Durchsetzung von Kryptowährungen eingerichtet hat. Die Einheit besteht aus qualifizierten Personen aus den Abteilungen für Cyberkriminalität und Geldwäsche des DOJ. Es wurde angekündigt, dass das National Cryptocurrency Enforcement Team (NCET) die Verwendung von Kryptowährungen für Geldwäsche, Ransomware, den Verkauf von Drogen und andere illegale Handlungen ins Visier nehmen wird.</p>
<h2>Krypto-Kriminalität</h2>
<p>Das Justizministerium ist dabei, das Team zu vergrößern, um Kryptowährungsverbrechen in den USA auszumerzen. Sie benötigen jedoch sowohl Blockchain-Experten als auch erfahrene und geschickte Kriminalitätsermittler. Sie betonten, dass die laufenden Verbrechen durch Krypto die Menschen Millionen von Dollar gekostet haben und dagegen vorgegangen werden muss.</p>
<p>Ransomware-Bande, die US-Energieunternehmen angreift, von der Polizei gefasst<br />
Nach einer Untersuchung der US-Polizei wurden bei einer Polizeirazzia zwei Männer gefasst und verhaftet, die in Kryptowährungsverbrechen verwickelt waren. Die Polizei beschlagnahmte bei den Männern digitale Vermögenswerte in Höhe von 1,3 Millionen US-Dollar, die sie seit April 2020 durch Angriffe auf große Industrieunternehmen in den USA und Europa erlangt hatten.</p>
<p>Die Kriminellen hackten sich in die Computer von Unternehmen ein und gelangten so an sensible Daten, bevor sie die Dateien verschlüsselten. Anschließend bestachen sie die Unternehmen mit der Zahlung eines Lösegelds für die verschlüsselten Daten und sagten, sie würden diese entschlüsseln, sobald sie das Geld erhalten hätten.</p>
<p>Der Anführer der Gruppe soll 25 Jahre alt sein, und die Ermittlungen ergaben, dass er sich in mehr als 100 Unternehmen gehackt hatte. Zu diesen Unternehmen gehörten große Energieunternehmen in Europa und den USA.</p>
<p>Das FBI war zusammen mit J-CAT und Strafverfolgungsbehörden aus der ganzen Welt an der Untersuchung des Verbrechens beteiligt. Die US-Behörden verstärken nun ihre Bemühungen, andere Personen ausfindig zu machen, die ähnliche kriminelle Praktiken verfolgen und Kryptozahlungen annehmen, um damit durchzukommen.</p>
<p>Die US-Behörden unterstützen weiterhin die Regulierung von Kryptowährungen.<br />
Da der Handel und die Verwendung von Kryptowährungen von Tag zu Tag zunehmen, sind die US-Behörden besorgt über das Ergebnis. Sie glauben, dass die unregulierte Verwendung von Kryptowährungen zu mehr Betrug und kriminellen Aktivitäten führen und das Geld der Menschen in Gefahr bringen wird. Daher sollten die Kryptowährungssysteme neu justiert werden.</p>
<p>Die Behörden schlagen vor, dass wir, wenn wir Kryptowährungen als die Zukunft der Banken sehen, sicherstellen müssen, dass sie zuverlässig sind. Darüber hinaus müsse sichergestellt werden, dass Finanzmärkte, die cyberkriminelle Aktivitäten fördern, nicht florieren.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/">USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Robinhood mit stillem Börsendebut</title>
		<link>/de/robinhood-macht-stilles-boersendebut/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 30 Aug 2021 05:05:38 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aktiendepot & Trading Ratgeber]]></category>
		<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=1685</guid>

					<description><![CDATA[<p>Robinhood mit stillem Börsendebut Die amerikanische Aktien- und Krypto-Handelsplattform Robinhood hat ihr Börsendebüt gegeben, auch wenn der unkonventionelle Börsengang eher verhalten ausfiel. Das Maklerunternehmen, das sich zum Ziel gesetzt hat, &#8222;Finanzen für alle zu demokratisieren&#8220;, verzeichnete in der ersten halben Stunde des Handels mehr als 49 Mio. Aktien im Wert von 1,8 Mrd. USD. Danach [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/robinhood-macht-stilles-boersendebut/">Robinhood mit stillem Börsendebut</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Robinhood mit stillem Börsendebut</h1>
<p>Die amerikanische Aktien- und Krypto-Handelsplattform Robinhood hat ihr Börsendebüt gegeben, auch wenn der unkonventionelle Börsengang eher verhalten ausfiel. Das Maklerunternehmen, das sich zum Ziel gesetzt hat, &#8222;Finanzen für alle zu demokratisieren&#8220;, verzeichnete in der ersten halben Stunde des Handels mehr als 49 Mio. Aktien im Wert von 1,8 Mrd. USD. Danach fielen die Aktien jedoch um bis zu 12 %.</p>
<p>Der Eröffnungskurs lag bei 38 $ pro Aktie, wobei die Aktien erstmals an der NASDAQ am unteren Ende der Zielspanne für Käufer angeboten wurden. Nach dem Einbruch konnte das Unternehmen wieder etwas Boden gutmachen und kletterte auf 36 $, was einem Rückgang von insgesamt rund 5 % entspricht.</p>
<p>Es ist eines der wertvollsten US-Unternehmen, die in diesem Jahr an die Börse gegangen sind, mit einem Gesamtwert von 23 Mrd. $. Das Debüt von Robinhood war ein unkonventionelles, da das Unternehmen zwischen 20 und 35 % seiner Aktien für seine Kunden zurücklegte.</p>
<p>Der Online-Broker ging 2013 an den Start und erfreute sich bei der neuen Generation von Händlern schnell großer Beliebtheit, was vor allem an der benutzerfreundlichen App und der Null-Kommissionspolitik für Aktien und ETFs lag. Anschließend expandierte das Unternehmen in den Kryptomarkt.</p>
<p>Reaktion des Marktes<br />
&#8222;Das Unternehmen hat sich zu einem Moloch entwickelt. Sie haben eine großartige Plattform, auf der sie aufbauen können&#8220;, sagte David Weild, ehemaliger stellvertretender Vorsitzender der Nasdaq und derzeitiger Chef der Investmentbank Weild &#038; Co.</p>
<p>Kathleen Smith, Mitbegründerin der Bank Renaissance Capital, führt den Erfolg der App darauf zurück, dass es &#8222;aufregend ist, über ihre App zu handeln, und die anderen Broker werden aufholen müssen&#8220;.</p>
<p>&#8222;Sie haben bereits gezeigt, dass es nicht lange gedauert hat, bis die anderen Konkurrenten nachgezogen haben, als sie mit dem provisionsfreien Handel begonnen haben &#8211; sie waren also führend bei der Umwälzung in diesem Bereich&#8220;, fügte sie hinzu.</p>
<p>Während der Pandemie kam es zu einem enormen Anstieg der Nutzerzahlen, die sich seit Januar auf 31 Millionen Konten verdoppelt haben. In diesem Jahr löste es jedoch eine Kontroverse aus, als es nach einer Konfrontation zwischen Kleinanlegern und Wall-Street-Hedgefonds den Handel mit bestimmten Aktien aussetzte.</p>
<p>Kleinanleger der Reddit-Gruppe Wallstreetbets begannen massenhaft mit dem Kauf von Aktien wie Gamestop und AMC, nachdem Hedgefonds diese Aktien leerverkauft hatten. Dies führte zu einem rasanten Anstieg der Aktien, woraufhin Robinhood den Handel mit Privatanlegern aufgrund der daraus resultierenden finanziellen Belastungen aussetzte, ein Schritt, der von der Händlergemeinschaft weithin kritisiert wurde.</p>
<p>Letzten Monat wurde das Unternehmen von einer US-Aufsichtsbehörde zu einer Geldstrafe von 70 Millionen Dollar verurteilt, weil es die Nutzer durch &#8222;falsche und irreführende&#8220; Mitteilungen geschädigt hatte. Dies folgte auf eine Geldstrafe in Höhe von 65 Mio. USD, die 2020 an die US-Wertpapier- und Börsenaufsichtsbehörde gezahlt wurde, ebenfalls wegen Irreführung der Kunden.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/robinhood-macht-stilles-boersendebut/">Robinhood mit stillem Börsendebut</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>EU will anonyme Krypto-Wallets verbieten</title>
		<link>/de/eu-will-anonyme-krypto-wallets-verbieten-um-die-rueckverfolgbarkeit-zu-verbessern/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 28 Aug 2021 07:21:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=1674</guid>

					<description><![CDATA[<p>EU will anonyme Krypto-Wallets verbieten Die EU hat Gesetzesänderungen vorgeschlagen, die Unternehmen, die Bitcoin und andere Kryptowährungen transferieren, dazu verpflichten würden, Informationen über die Empfänger und Absender zu sammeln. Dies stellt eine erhebliche Bedrohung für die Anonymität von Krypto-Transaktionen dar, die von Krypto-Befürwortern seit dem Aufkommen des Marktes gelobt wurde. Der Vorschlag wurde am Dienstag [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/eu-will-anonyme-krypto-wallets-verbieten-um-die-rueckverfolgbarkeit-zu-verbessern/">EU will anonyme Krypto-Wallets verbieten</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>EU will anonyme Krypto-Wallets verbieten</h1>
<p>Die EU hat Gesetzesänderungen vorgeschlagen, die Unternehmen, die Bitcoin und andere Kryptowährungen transferieren, dazu verpflichten würden, Informationen über die Empfänger und Absender zu sammeln. Dies stellt eine erhebliche Bedrohung für die Anonymität von Krypto-Transaktionen dar, die von Krypto-Befürwortern seit dem Aufkommen des Marktes gelobt wurde.</p>
<p>Der Vorschlag wurde am Dienstag in der EU-Pressemitteilung &#8222;Beating Financial Crime&#8220; (Bekämpfung der Finanzkriminalität) skizziert. Er würde die Rückverfolgbarkeit von Kryptowährungen und anderen Vermögenswerten verbessern und somit dazu beitragen, Verbrechen wie Geldwäsche und Terrorismusfinanzierung zu verhindern, so die EU.</p>
<p>Nach den neuen Vorschriften wären anonyme Krypto-Geldbörsen verboten. Es könnte bis zu zwei Jahre dauern, bis die Vorschläge tatsächlich Gesetz werden. In der Pressemitteilung argumentiert die Kommission, dass Krypto-Vermögenstransaktionen denselben Regeln unterliegen sollten wie Überweisungen.</p>
<p>Schutz der EU vor Krypto-Betrug<br />
Diese Vorschläge sind Teil der Bemühungen der Kommission, die EU-Bürger und das Finanzsystem vor Geldwäsche und Terrorismusfinanzierung zu schützen. Sie zielen darauf ab, die Aufdeckung verdächtiger Transaktionen und Aktivitäten zu erleichtern und die Schlupflöcher zu schließen, die Kriminelle nutzen, um die Erträge aus Straftaten über das Finanzsystem zu waschen oder um terroristische Aktivitäten zu finanzieren.</p>
<p>&#8222;Da bei Überweisungen von virtuellen Vermögenswerten ähnliche Risiken in Bezug auf Geldwäsche und Terrorismusfinanzierung bestehen wie bei telegrafischen Überweisungen, erscheint es logisch, diese gemeinsamen Probleme mit demselben Rechtsinstrument anzugehen.&#8220;</p>
<p>Die Kommission schlug auch eine EU-weite Obergrenze von 10.000 Dollar für große Barzahlungen als Teil ihrer Strategie gegen Geldwäsche vor.</p>
<p>Bestimmte Krypto-Firmen fallen bereits unter die EU-Vorschriften zur Bekämpfung der Geldwäsche, obwohl die Kommission erklärte, dass die neuen Vorschläge &#8222;diese Vorschriften auf den gesamten Krypto-Sektor ausdehnen und alle Dienstleister dazu verpflichten würden, ihre Kunden einer Sorgfaltsprüfung zu unterziehen.&#8220;</p>
<p>Die Regeln würden jedes Unternehmen, das Kryptowährungen für einen Kunden transferiert, dazu zwingen, dessen Namen, Adresse, Geburtsdatum und Kontonummer sowie den Namen des Empfängers aufzuzeichnen. Die EU benötigt die Zustimmung der Mitgliedsstaaten und des Europäischen Parlaments, um die Vorschläge in ein Gesetz zu verwandeln.</p>
<p style="text-align: left;">Der Schritt der EU kommt zu einem Zeitpunkt, an dem die Behörden auf der ganzen Welt weiter gegen den Kryptowährungsmarkt vorgehen. China wies im Juni Banken und Zahlungsanbieter an, keine Krypto-Transaktionen mehr zu unterstützen, was den Markt um 400 Mrd. Dollar schwinden ließ. Bitcoin rutschte nach den Vorschlägen der EU erneut um bis zu 5 % auf 29.300 $ ab, den niedrigsten Preis seit dem 22. Juni.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/eu-will-anonyme-krypto-wallets-verbieten-um-die-rueckverfolgbarkeit-zu-verbessern/">EU will anonyme Krypto-Wallets verbieten</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Moderna nimmt $1,1 Milliarden an Einlagen ein</title>
		<link>/de/moderna-nimmt-11-milliarden-an-einlagen-ein/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 26 Jul 2021 10:20:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aktiendepot & Trading Ratgeber]]></category>
		<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=1662</guid>

					<description><![CDATA[<p>Moderna nimmt $1,1 Milliarden an Einlagen ein Moderna bereitet sich auf eine weltweite Markteinführung ihres Impfstoffs COVID-19 vor, denn das amerikanische Biotech-Unternehmen hat bereits über 1,1 Milliarden Dollar an Einlagen von verschiedenen Regierungen erhalten. Das in Cambridge, Massachusetts, ansässige Unternehmen war bereits in Gesprächen mit der Weltgesundheitsorganisation. Es wurden bereits grundsätzliche Liefervereinbarungen in Nord-Amerika, dem [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/moderna-nimmt-11-milliarden-an-einlagen-ein/">Moderna nimmt $1,1 Milliarden an Einlagen ein</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Moderna nimmt $1,1 Milliarden an Einlagen ein</h1>
<p>Moderna bereitet sich auf eine weltweite Markteinführung ihres Impfstoffs COVID-19 vor, denn das amerikanische Biotech-Unternehmen hat bereits über 1,1 Milliarden Dollar an Einlagen von verschiedenen Regierungen erhalten. Das in Cambridge, Massachusetts, ansässige Unternehmen war bereits in Gesprächen mit der Weltgesundheitsorganisation. Es wurden bereits grundsätzliche Liefervereinbarungen in Nord-Amerika, dem Mittleren Osten und anderen Regionen der Welt getroffen.</p>
<p>Moderna-CEO Stephane Bancel erklärte kürzlich in einer Pressemitteilung, dass man sich aktiv auf die Markteinführung von mRNA-1273 vorbereite und mehrere Liefervereinbarungen mit Regierungen auf der ganzen Welt getroffen habe&#8220;. Er fügte hinzu, dass &#8222;Moderna sich zu den höchsten Datenqualitätsstandards und wissenschaftlicher Forschung verpflichtet, während wir weiterhin mit den Regulierungsbehörden zusammenarbeiten, um mRNA-1273 voranzubringen&#8220;. Moderna scheint mehr als genug Interesse an ihrem potenziellen COVID-19-Impfstoff geweckt zu haben, da die Länder versuchen, irgendeinen Weg zu finden, um wieder einen Anschein von Normalität zu erlangen.</p>
<h2>Amerikanische Biotech-Firma am Rande des Impfstoffs</h2>
<p>Moderna bereitet sich auf eine weltweite Markteinführung ihres COVID-19-Impfstoffs vor, denn das amerikanische Biotech-Unternehmen hat bereits über 1,1 Milliarden Dollar an Einlagen von verschiedenen Regierungen erhalten. Das in Cambridge, Massachusetts, ansässige Unternehmen war bereits in Gesprächen mit der Weltgesundheitsorganisation. Es wurden bereits grundsätzliche Liefervereinbarungen in Nord-Amerika, dem Mittleren Osten und anderen Regionen der Welt getroffen.</p>
<p>Moderna-CEO Stephane Bancel erklärte kürzlich in einer Pressemitteilung, dass man sich aktiv auf die Markteinführung von mRNA-1273 vorbereite und mehrere Liefervereinbarungen mit Regierungen auf der ganzen Welt abgeschlossen habe&#8220;. Er fügte hinzu, dass &#8222;Moderna sich zu den höchsten Datenqualitätsstandards und wissenschaftlicher Forschung verpflichtet, während wir weiterhin mit den Regulierungsbehörden zusammenarbeiten, um mRNA-1273 voranzubringen&#8220;. Moderna scheint mehr als genug Interesse an ihrem potenziellen COVID-19-Impfstoff geweckt zu haben, da die Länder versuchen, irgendeinen Weg zu finden, um einen gewissen Anschein von Normalität wiederherzustellen.</p>
<p>In einem Wettlauf um die Herstellung des Covid-Impfstoffs ist Moderna der klare Favorit, der das Rennen macht. Moderna hat bereits 30.000 Teilnehmer für ihre Impfstoffstudien im Spätstadium gesammelt. Bis letzte Woche hatten mehr als 25.650 Teilnehmer die zweite der zwei Dosen des Covid-19-Impfstoffs des Unternehmens erhalten. Da der mRNA-1273-Impfstoff in Fahrt gekommen ist, ist auch der Kurs der Moderna-Aktie um 2% im vorbörslichen Handel gestiegen.</p>
<p>Während der Anstieg des Aktienwertes von Moderna im Aufwärtstrend zu sein scheint, hatte das Biotech-Unternehmen ein steiniges drittes Quartal. Analysten sagten voraus, dass Moderna einen Verlust von 43 Cents pro Aktie sehen würde, lagen aber um 16 Cents daneben, da das Biotech-Unternehmen 59 Cents pro Aktie während eines turbulenten dritten Quartals verloren hat. Insgesamt meldete das Unternehmen einen Verlust von 233,6 Millionen Dollar für das dritte Quartal. Trotz der offensichtlichen Schwierigkeiten des Geschäftsjahres konnte Moderna jedoch immer noch einen Umsatz von 157,9 Millionen Dollar verbuchen und übertraf damit die Erwartungen der Wall Street, die von bescheidenen 77,5 Millionen Dollar ausgingen.</p>
<p>Wie es aussieht, ist der Impfstoff noch nicht auf dem Markt und Moderna hat nicht nur ein schwieriges drittes Quartal, sondern ein schwieriges Geschäftsjahr insgesamt hinter sich. Mit den Lieferverträgen, die mit einer Vielzahl von Ländern abgeschlossen wurden, steht der amerikanischen Biotech-Firma aber sicherlich ein Aktienwert-Hoch bevor. Analysten schätzen bereits jetzt, dass mRNA-1273 im Jahr 2026 einen geschätzten Spitzenwert von 10,6 Mrd. $ haben wird. Das Gesamtwachstum zwischen 2021 &#8211; 2026 wird voraussichtlich 2600% erreichen. Da die Nachfrage nach einem Covid-Impfstoff wächst, wird es umso sicherer, dass wir in den kommenden Monaten und Jahren einen signifikanten Wertzuwachs der Moderna-Aktie sehen werden.</p>
<p>In einem Wettlauf um die Produktion des Covid-Impfstoffs ist Moderna der klare Spitzenreiter. Moderna hat bereits 30.000 Teilnehmer für ihre Impfstoffstudien im Spätstadium gesammelt. Bis letzte Woche hatten mehr als 25.650 Teilnehmer die zweite der zwei Dosen des Covid-19-Impfstoffs des Unternehmens erhalten. Da der mRNA-1273-Impfstoff in Fahrt gekommen ist, ist auch der Kurs der Moderna-Aktie um 2% im vorbörslichen Handel gestiegen.</p>
<p>Während der Anstieg des Aktienwertes von Moderna im Aufwärtstrend zu sein scheint, hatte das Biotech-Unternehmen ein steiniges drittes Quartal. Analysten sagten voraus, dass Moderna einen Verlust von 43 Cents pro Aktie sehen würde, lagen aber um 16 Cents daneben, da das Biotech-Unternehmen 59 Cents pro Aktie während eines turbulenten dritten Quartals verloren hat. Insgesamt meldete das Unternehmen einen Verlust von 233,6 Millionen Dollar für das dritte Quartal. Trotz der offensichtlichen Schwierigkeiten des Geschäftsjahres konnte Moderna jedoch immer noch einen Umsatz von 157,9 Millionen Dollar verbuchen und übertraf damit die Erwartungen der Wall Street, die von bescheidenen 77,5 Millionen Dollar ausgingen.</p>
<p>Wie es aussieht, ist der Impfstoff noch nicht auf dem Markt und Moderna hat nicht nur ein schwieriges drittes Quartal, sondern ein schwieriges Geschäftsjahr insgesamt hinter sich. Mit den Lieferverträgen, die mit einer Vielzahl von Ländern abgeschlossen wurden, steht der amerikanischen Biotech-Firma aber sicherlich ein Aktienwert-Hoch bevor. Analysten schätzen bereits jetzt, dass mRNA-1273 im Jahr 2026 einen geschätzten Spitzenwert von 10,6 Mrd. $ haben wird. Das Gesamtwachstum zwischen 2021 &#8211; 2026 wird voraussichtlich 2600% erreichen. Da die Nachfrage nach einem Covid-Impfstoff steigt, wird es umso sicherer, dass wir in den kommenden Monaten und Jahren einen deutlichen Wertzuwachs der Moderna-Aktie sehen werden.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/moderna-nimmt-11-milliarden-an-einlagen-ein/">Moderna nimmt $1,1 Milliarden an Einlagen ein</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Microsoft kauft das Cybersecurity-Unternehmen RiskIQ</title>
		<link>/de/microsoft-kauft-das-cybersecurity-unternehmen-riskiq/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 26 Jul 2021 10:03:32 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Aktiendepot & Trading Ratgeber]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=1658</guid>

					<description><![CDATA[<p>Microsoft kauft das Cybersecurity-Unternehmen RiskIQ Microsoft hat die Übernahme von RiskIQ bekannt gegeben. RiskIQ ist ein in San Francisco ansässiges Unternehmen, das Cybersicherheitsdienste anbietet. RiskIQ bietet Cloud-basierte Software as a Service (SaaS) für Unternehmen an, um Betrug, Phishing, Malware und andere Online-Bedrohungen zu erkennen und zu verhindern. Die Bedingungen des Deals wurden noch nicht veröffentlicht, [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/microsoft-kauft-das-cybersecurity-unternehmen-riskiq/">Microsoft kauft das Cybersecurity-Unternehmen RiskIQ</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Microsoft kauft das Cybersecurity-Unternehmen RiskIQ</h1>
<p>Microsoft hat die Übernahme von RiskIQ bekannt gegeben. RiskIQ ist ein in San Francisco ansässiges Unternehmen, das Cybersicherheitsdienste anbietet. RiskIQ bietet Cloud-basierte Software as a Service (SaaS) für Unternehmen an, um Betrug, Phishing, Malware und andere Online-Bedrohungen zu erkennen und zu verhindern. Die Bedingungen des Deals wurden noch nicht veröffentlicht, obwohl Berichte aus einer zuverlässigen US-Quelle besagen, dass Microsoft rund 500 Millionen Dollar in bar zahlen wird.</p>
<p>Die Lösungen von RiskIQ werden die bestehenden Cloud-nativen Produkte von Microsoft wie Microsoft Azure Defender, Microsoft 365 Defender und Microsoft Azure Sentinel ergänzen. RisqIQ analysiert das Web, indem es Informationen wie Domain-Namenseinträge und Zertifikate abbildet und so dem Kunden einen Überblick darüber verschafft, auf welche Ressourcen er außerhalb der Firewall des Unternehmens zugreifen kann. Diese Übernahme erfolgte in Zeiten erhöhter Sicherheitsmaßnahmen, da sich Unternehmen auf hybride und Remote-Arbeitsverhältnisse einstellen.</p>
<p>&#8222;Wir schließen uns Microsoft an, um unsere Reichweite und Wirkung zu erweitern und zu beschleunigen, und wir sind mehr denn je verpflichtet, unsere Mission zu erfüllen&#8220;, sagte RiskIQ-Mitbegründer und CEO Elias Manousos.</p>
<h3>RiskIQs kurze Geschichte</h3>
<p>RiskIQ, das Mitglied der Cloud Security Alliance (CSA) ist, wurde 2009 von Chris Kiernan, David Pon und Lou Manousos mitbegründet. Vor der Übernahme hatte das Unternehmen rund 80 Millionen US-Dollar von verschiedenen Investoren erhalten &#8211; zuletzt in einer Serie-D-Finanzierungsrunde, in der es 15 Millionen US-Dollar erhielt, die für die Integration seiner Software in kritische Infrastrukturen verwendet werden sollten. Das Unternehmen arbeitet mit ElastiFlow, ServiceNow, Splunk, Palo Alto Networks und CrowdStrike zusammen, um den Kunden effiziente Dienste anbieten zu können.</p>
<p>Kein besseres Timing als dieses<br />
Microsoft hat in einer Zeit, in der es große Online-Sicherheitsbedrohungen gab, viele Ressourcen in den Ausbau seiner Sicherheitsinfrastruktur investiert. Microsoft hat bereits andere bedeutende Akquisitionen im Bereich der Cybersicherheit getätigt. Der Tech-Gigant erwarb letztes Jahr CyberX, ein Sicherheits-Startup mit Sitz in Israel, um sein Azure-Geschäft zu verbessern. Letzten Monat kaufte er dann ReFirm Labs, ein IoT-Unternehmen.</p>
<p>Diese Akquisition erfolgte nach mehr als einem Jahr tödlicher Cyber-Attacken auf verschiedene Organisationen weltweit. Die Ransomware REvil, die mit Russland in Verbindung gebracht wird, hat in den letzten Wochen online für viel Ärger gesorgt. Außerdem gab es den komplizierten SolarWinks-Hack, der sowohl bei Regierungsbehörden als auch bei Microsoft für Verwüstung sorgte.</p>
<p>Diese und viele andere Angriffe haben Microsoft dazu gezwungen, weiterhin neue Wege zu erforschen, um seine Kunden vor Online-Bedrohungen zu schützen. &#8222;RiskIQ hat einen starken Kundenstamm und eine Gemeinschaft von Sicherheitsexperten aufgebaut, die wir weiterhin unterstützen, pflegen und ausbauen werden&#8220;, sagte Eric Doerr, VP of Cloud Security bei Microsoft.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/microsoft-kauft-das-cybersecurity-unternehmen-riskiq/">Microsoft kauft das Cybersecurity-Unternehmen RiskIQ</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Geld- oder Briefkurs?</title>
		<link>/de/geld-oder-briefkurs/</link>
					<comments>/de/geld-oder-briefkurs/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 06 Apr 2021 06:13:52 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=1491</guid>

					<description><![CDATA[<p>Geld- oder Briefkurs? Die Nachfrage und das Angebot können Sie durch den Geldkurs und Briefkurs bewerten. Diese Kurse gelten für die Wertpapiere, wie die Devisen, die Aktien und die Anleihen. In den folgenden Beitrag geht es um die Bedeutung und den Unterschied dieser wichtigen Begriffe. Was bedeuten der Geldkurs und der Briefkurs? Ein Verkäufer möchte [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/geld-oder-briefkurs/">Geld- oder Briefkurs?</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Geld- oder Briefkurs?</h1>
<p>Die Nachfrage und das Angebot können Sie durch den Geldkurs und Briefkurs bewerten. Diese Kurse gelten für die Wertpapiere, wie die Devisen, die Aktien und die Anleihen. In den folgenden Beitrag geht es um die Bedeutung und den Unterschied dieser wichtigen Begriffe.</p>
<h2>Was bedeuten der Geldkurs und der Briefkurs?</h2>
<p>Ein Verkäufer möchte für seine Wertpapiere einen sehr hohen Preis erzielen. Das ist der Briefkurs. Im Gegenzug möchte der Käufer möglichst wenig bezahlen, das ist der Geldkurs. Sind Sie in Besitz eines Wertpapiers, geht damit ein verbrieftes Recht für einen Gegenstand einher. Das kann zum Beispiel ein Rohstoff oder ein Anteil einer Firma sein. Deshalb trägt dieser Verkaufswert den Namen Briefkurs. Im englischen bezeichnet der Briefkurs &#8222;ask&#8220;. Er steht gleichbedeutend für die Nachfrage. Ist ein Käufer an einem Wertpapier interessiert, wird er dafür eine bestimmte Summe Geld bieten, im englischen für &#8222;bid&#8220;. Das ist der Geldkurs (bid &#8211; Bezeichnung im Engl.).</p>
<h3>Wie funktioniert der Geldkurs und Briefkurs?</h3>
<p>Funktioniert der Markt, liegt der Briefkurs über dem Geldkurs. Demnach bezeichnet der Briefkurs den niedrigsten Preis, für den einen Verkäufer bereit ist ein Wertpapier zu verkaufen. In der Regel bestimmt der Marktteilnehmer den Briefkurs aus, der bis heute das verbriefte Recht auf ein Wertpapier hat. Der Geldkurs obliegt wiederum denjenigen, mit dem Geld in der Tasche. Aus der Differenz dieser beiden Kurse ergibt sich der Spread oder der Kursspread.</p>
<p>In den meisten Fällen lässt sich aus dem Geldkurs und dem Briefkurs der Mittelwert berechnen. Im Devisenhandel heißt dieser Wert Devisenmittelkurs.</p>
<h3>Rechenbeispiel zum Briefkurs und Geldkurs</h3>
<p>Beläuft sich der Briefkurs einer Aktie auf 150 Euro und der Geldkurs wiederum auf 149 Euro, berechnen Sie den Mittelkurs, indem Sie 150 mit 149 subtrahieren. Das ergibt 1 Euro. In diesem Fall beliefe sich der Mittelkurs oder der Spread auf 1 Euro.</p>
<h2>Was bestimmt den Brief- und den Geld-Kurs?</h2>
<p>Für die Handelssysteme ist beim Geldkurs von dem höchsten Preis auszugehen, den Einkäufer für eine Geldanlage ausgeben würde. Im direkten Vergleich bezieht sich der Briefkurs auf den mindesten Wert, den der Verkäufer für eine Aktie haben möchte. Der Handel kommt bei einem Gleichgewichtspreis zu Stande. Er bildet die Basis für alle Orders, die zu Grunde liegen.</p>
<p>Hat das Wertpapier ein großes Handelsvolumen, sinkt die Bedeutung der Spread. Schließlich haben mehrere Marktteilnehmer Interesse an den Aktien. So findet sich schnell einen Käufer, der einen höheren oder niedrigeren Preis zahlt. Sie können also davon ausgehen, dass nur bei illiquiden Wertpapieren von einem hohen Spread auszugehen ist. Zugleich ist der Spread ein wichtiges Signal für ein handelbares Papier. Daran können Sie erkennen, wie schnell Sie ein Wertpapier wieder verkaufen können. Für den Käufer und für den Verkäufer sind die Spreads ein entscheidender Indikator.</p>
<div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2020/11/trade-republic-logo-neu-200x90.png" alt="Trade Republic Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p><strong>Günstigster und Übersichtlichster</strong> Anbieter</p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star-o"></i></div>                            <a href="/de/go/trade-republic" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins -->
<p>Darüber hinaus wirkt sich der Volatilität der Aktien maßgeblich auf den Geld- und Briefkurs aus. Häufig ist davon auszugehen, dass bei volatileren Kursen die Geld- und Briefkurse weit auseinander reichen. Weniger Schwankungen sind bei einem stabilen Kurs zu erwarten. Aus diesem Grund können Sie die Spreads als Indikator für das Risiko der Aktien ansehen. Demnach sollten Sie die Inhalte eines Wertpapiers, die Geld Brief Spanne des Angebots ebenso in Ihre Entscheidung mit einbeziehen wie die Differenz zwischen den Geldkursen und Brief Kursen.</p>
<h3>Der Unterschied: Was bedeutet die Geld Brief Spanne?</h3>
<p>Die häufigsten Fragen zielen auf die Spanne zwischen Geld- und Briefkursen. Hierbei ist von der Bruttogewinnspanne auszugehen, die als Spread bezeichnet wird. Sie ist für den Umgang beim Verkauf eine entscheidende Frage und wird in der Regel direkt in den Informationen der Artikel mitgeliefert. Die Gewinner verkaufen, wenn möglich, zu einem hohen Briefkurs und verkaufen ihre Papiere zu einem niedrigen Geldkurs. Ausgehend von dem Spread können Sie in wenigen Klicks ihre Gewinnmarge errechnen und herausfinden, ob das Angebot und der Briefkurs für Sie geeignet ist. Bei den Wertpapieren sollten Sie diese Frage nicht unbeantwortet lassen.</p>
<p>&nbsp;</p>
<div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2020/11/1280px-Etoro_logo.svg_-293x90.png" alt="etoro Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p>Mit <strong>Social Trading</strong> professionelle Trader kopieren </p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i></div>                            <a href="/de/go/etoro" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins -->
<h3>Wo finde ich die Spreads?</h3>
<p>Im Gegensatz zum Handel direkt an der Börse finden Sie alle Informationen, die Briefkurse, die wichtigsten Begriffe der Verkäufer per Definition direkt zu den Aktien. Ob außerbörslich oder innerbörslich gehandelte Werte: Praktisch zu allen Märkten gibt es diese wichtigen Spreads. Nur wer in der Lage ist, den Kurs und die Begriffe richtig zu lesen, kann das Risiko und die Lukrativität der Aktien wirklich einschätzen. Geld und Briefkurse stellen jedem Händler direkt an der Börse die wichtigsten Informationen an die Seite, um zu entscheiden, ob er ein Wertpapier kauft oder verkauft.</p>
<h2>Was beachten bei den Geld- und Briefkursen?</h2>
<p>Kennen Sie die Geldkurse und die Briefkurse und deren Unterschied? Dann können Sie die richtige Entscheidung für den Kauf und Verkauf treffen. Nutzen Sie diesen Artikel und lernen Sie so mehr über die einzelnen Bereiche an der Börse und bei den Online Brokern. Bei den erfolgreichen Direktbanken und Anbietern bietet sich zudem ein Börsenlexikon und mit den wichtigsten Begriffen. Sie können sich so zu jedem Thema kostenlos belesen und weiterbilden. Werfen Sie bei dieser Gelegenheit einen täglichen Blick auf die News direkt über die Benutzerfläche und das Depot beim Broker oder über Newsportale wie FAZ.net.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/geld-oder-briefkurs/">Geld- oder Briefkurs?</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/geld-oder-briefkurs/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Bollinger Bänder Handelssystem</title>
		<link>/de/bollinger-baender-handelssystem/</link>
					<comments>/de/bollinger-baender-handelssystem/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 03 Mar 2021 18:48:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=1137</guid>

					<description><![CDATA[<p>Bollinger Bänder Handelssystem In diesem Beitrag erfahren Sie alles über das Bollinger Bänder Handelssystem und wie sich das Bollinger Band auf den Handel an der Börse auswirkt. Darüber hinaus werden wir konkrete Bollinger Band Strategien vorstellen. Außerdem liefern wir konkrete Tipps, wie Sie das Bollinger Band bei Ihrem Trading gewinnbringend für sich nutzen können, um [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/bollinger-baender-handelssystem/">Bollinger Bänder Handelssystem</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Bollinger Bänder Handelssystem</h1>
<p><strong>In diesem Beitrag erfahren Sie alles über das Bollinger Bänder Handelssystem und wie sich das Bollinger Band auf den Handel an der Börse auswirkt. Darüber hinaus werden wir konkrete Bollinger Band Strategien vorstellen. Außerdem liefern wir konkrete Tipps, wie Sie das Bollinger Band bei Ihrem Trading gewinnbringend für sich nutzen können, um die Bewegungen rund um den gleitenden Durchschnitt der Kurse folgerichtig interpretieren zu können. Auf diese Weise haben Sie die Möglichkeit, Kursabweichungen und einen Trend an der Börse zu erkennen.</strong></p>
<h2></h2>
<h2>Was ist das Bolling Band?</h2>
<p>Ausgehend von dem Erfinder der Bollinger Bänder John Bollinger handelt es sich hierbei um ein Instrument für die technische Analyse, als eine Art von Trading Band oder Umschlag. So nutzen die Bollinger Bänder den statistischen Wert der Standardabweichung. Darüber hinaus lässt sich herausfinden, wo ein Bollinger Band auf Unterstützung und wo auf Widerstand stoßen wird. Es handelt sich hierbei um ein äußerst spezifisches Konzept und eine Variation eines Volatilitätskanals. Ein Volatilitätskanal ist in der Lage, Linien über und unter dem zentralen Preismesswert abzubilden. Diese Linien werden als Bänder oder als Umschläge bezeichnet. Sie können sich je nach Volatilität von einem Markt verkleinern oder verbreitern. Mithilfe der Bollinger Bänder können Sie diese Volatilität messen und daraus nützliche Informationen ziehen. Diese Informationen helfen den Anlegern bei der Entscheidung, einen Trend vorherzusagen oder davon abzukehren. Darüber hinaus finden Sie heraus, wie sich die Periode in der Marktkonsolidierung darstellt. Sie liefern konkrete Daten zu potentiellen Zielpreisen und Tiefstständen sowie Höchstständen am Markt.</p>
<p>Das Band setzt sich aus drei Bändern zusammen. Diese drei Bänder bewegen sich um einen zentralen Simple Moving Average kurz SMA. Der vorgegebene Wert liegt bei 20. Die Anleger können davon ausgehen, dass in 85 % aller Fälle der aktuelle Kurs innerhalb dieser Grenzen verläuft. Das untere Band liegt bei einem SMA von minus 2 Standardabweichungen und das obere Bollinger Band bei plus 2 Abweichungen.</p>
<h3><div class="row"><div class="col-lg-6"><div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2020/11/trade-republic-logo-neu-200x90.png" alt="Trade Republic Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p><strong>Günstigster und Übersichtlichster</strong> Anbieter</p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star-o"></i></div>                            <a href="/de/go/trade-republic" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins --></div> <div class="col-lg-6"><div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2020/11/1280px-Etoro_logo.svg_-293x90.png" alt="eToro Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p>Mit <strong>Social Trading</strong> professionelle Trader kopieren </p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i></div>                            <a href="/de/go/etoro" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins --></div></div></h3>
<h3>Die Volatilität der Bolling Bänder einfach erklärt</h3>
<p>Mit der Volatilität wird die Intensität der Schwankungen im Wertpapierpreis beschrieben. Darüber hinaus lässt sich durch diesen Wert auch der Index und seine Bewegung um den Mittelwert beschreiben. Je mehr Volatilität am Markt vorhanden ist, desto größer fallen auch die Abweichungen im Aufwärtstrend oder im Abwärtstrend aus. Es handelt sich um die Abweichungen von dem Mittelwert im Durchschnitt. Die historische Volatilität definiert wiederum die Schwankungsstärke in den letzten Jahren sowie die zu erwartende Schwankungsstärke oder ein möglicher Aufwärtstrend in Zukunft. Es gibt an der Börse in der Chart Preistrends. Dabei entsteht die Volatilität durch die punktuellen Effekte. Je nach Einstellungen können die Trader mit ihrer Meinungsänderung diesen Effekt verursachen. Darüber hinaus wirken sich zum Beispiel unerwartete Ereignisse auf die Entwicklung in den Märkten aus.</p>
<p>Zeitgleich ist die Volatilität eine Risikokennzahl. Für die einen Trader bedeutet sie Unsicherheit und für andere eine Chance auf Gewinne. Für die historische Volatilität in den letzten Jahren gilt die Standardabweichung. Gemeint ist damit die Schwankung um reale Werte oder um einen errechneten Mittelwert. Die Standardabweichung kann sich als Gerade oder als Kurve darstellen. Mittlerweile hat sich an dem Markt eine implizite Volatilität durchgesetzt. Sie bildet die Erwartungen ab, die rund um die Standardabweichung auf dem Markt vorherrschen. Demnach stellt die Chart die Kursschwankungen in den großen Märkten ab und macht sich dabei die Indizes zu Nutze. Die Indikatoren werden in Prozent ausgedrückt. Liegt der Wert zum Beispiel bei 20 Prozent, können die Marktteilnehmer in den kommenden vier Wochen mit einer Standardabweichung um 20 Prozent um den Mittelwert zum Beispiel des DAX rechnen.</p>
<p>In Abhängigkeit vom Zeitraum und dem rechnerischen Wert lässt sich die Volatilität des Marktes als normal beschreiben. In den letzten Jahren lag die Volatilität im Durchschnitt bei den deutschen Aktien unter 20 prozent. Gehen die Anleger ein paar Jahre zurück verweisen die europäischen Aktien auf 20 bis 30 Prozent. In den USA sind es 15 bis 25 Prozent. Hier ist also ein deutlicher Abstand zu erkennen. Für die Bewertung von einem Trend und für die Auswahl der passenden Strategie sollten Trader also unbedingt die Volatilität der Bollinger Bänder und die Standardabweichung im Blick behalten.</p>
<h2>Wie funktionieren die Bollinger Bänder?</h2>
<p>Zugegeben, die Interpretation der Bollinger Bands ist nicht gerade sehr einfach. Die einfachste Art und Weise der Interpretation entfällt auf die Kanäle, die als Maßangaben für die Tiefen und die Höhen zu verstehen sind. Demnach bildet das untere Band das statistisch niedrigste Niveau ab oder den günstigsten Preis. Das obere Band logischerweise das höchste Niveau oder den teuersten Preis. Grundsätzlich können Sie davon ausgehen, dass die Bollinger Bänder mit der Volatilität am Markt korrelieren. Vergrößert ein Anleger die Kursspanne, steigt damit die Standardabweichung. Verkleinern sich die Kursspannen sinkt die Standardabweichung.</p>
<p>Sie können also davon ausgehen, dass in einem volatileren Markt sich die Bollinger Bänder verbreitern. Ist der Markt weniger volatil, laufen die Bollinger Bänder schmaler zueinander. Ausgehend von dem Forex Markt gibt es eine Voreinstellung der Bollinger Bänder bei 20,2. In dieser Einstellungen wurden die Charts erstellt. Fühlt sich dann die Volatilität am Markt, werden sich die Bollinger Bänder erweitern. Ausgangspunkt bildet dabei immer der mittlere SMA. Ist das Gegenteil der Fall und singt die Volatilität am Markt. In diesem Fall würden sich die Bollinger Bänder verengen. Nähert sich der aktuelle Kurs den Rändern der Bollinger Bands, ist es ratsam, die Prise Action einzusetzen.</p>
<p>An dieser Stelle dürfte deutlich werden, dass das Funktionsprinzip der Bollinger Bänder insbesondere für technische Trader geeignet ist. In der Nähe der äußeren Bollinger Bands steigt die Sicherheit am unteren Band das ist eine Unterstützung gibt und am oberen Band dass es einen Widerstand gibt. Alleine die Interpretation des Verlaufs der unteren und oberen Bollinger Bänder sollten Sie aber nicht für die Interpretation von Kauf und Verkaufsignalen nehmen. Das Einzige, was das Funktionsprinzip der Bollinger Band verrät, ist ob der aktuelle Kurs am Markt gerade relativ niedrig oder relativ hoch verläuft.</p>
<h3><div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2017/10/2560px-Flatex_logo.svg_-293x90.png" alt="flatex Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p>Außerbörslicher Handel ab <strong>0,00 €</strong>möglich</p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star-o"></i></div>                            <a href="/de/go/flatex" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins --></h3>
<h3>Bollinger Bands Prinzip beim Aktienhandel einsetzen</h3>
<p>Damit liefert John Bollinger mit diesem Funktionsprinzip den Anlegern konkrete Informationen, die sie wiederum für Ihren Trade nutzen. Ausgehend von den Angaben können Sie entscheiden, ob der Zeitpunkt für den Kauf oder Verkauf gekommen ist. Nutzen Sie dafür die Indikatoren und profitieren Sie von den Bollinger Bändern. An dieser Stelle wollen wir die Bollinger Band Formel etwas ausführlicher erklären. Grundsätzlich besteht das Gesamtkonstrukt des der Bollinger Bands aus dem n-Perioden Moving Average (MA).</p>
<p>Dazu kommt das obere Band und eine n Perioden Standardabweichung, die wiederum am Markt über dem Moving Average verläuft. Das untere Band verläuft logischerweise mit der n-Perioden Standardabweichung unter dem Moving Average. Das bietet Tradern eine universelle Orientierung, denn sie haben die Möglichkeit, die Bollinger Bänder auf jedem Markt einzusetzen. Testen Sie diese Strategie am besten mit dem 20-Tage Bollinger Band. Weichen sie von diesem Funktionsprinzip nur ab, wenn die Umstände auf einen anderen Zustand oder eine andere Entwicklung am Markt deuten. Wenn Sie die eingesetzten Perioden verlängern, sollten Sie auch die Standardabweichung erhöhen. Beispielsweise sollten Sie sich bei 50 Perioden für 2,5 Standard Abweichungen entscheiden, das ist ausgehend von den Profitipps eine gute Wahl. Im Verhältnis dazu funktionieren bei zehn Perioden anderthalb Standardabweichungen.</p>
<h4>Day-Trading mit dem doppeltem Bollinger Band</h4>
<p>Das doppelte Bollinger Band steht kurz für DBB. Die Forex Analystin Kathy Lien hat eine eigene Strategie über das doppelte Bollinger Band entwickelt. Sie hat diese Methode in ihren Lehrwerk als ihre Standardmethode beschrieben. Demnach können Sie selbst auch das DBB für die technische Analyse aller Basiswerte heranziehen, die Sie aktiv traden. Kathy Lien hat diese Methode in ihren Lehrwerk in als ihre Standardmethode beschrieben. DBB eignet sich für die liquiden Märkte, wie Anleihen, Rohstoffe, Aktien und Forex. Sie müssen nichts weiter tun, als die Bollinger Bänder in ihren Charts einzusetzen. Wählen Sie zwei Standardabweichungen und setzen Sie 20 Perioden SMA fest &#8211; das ist zumeist in den Einstellungen der Charts möglich.</p>
<p>Außerdem empfiehlt es sich, die Bollinger Bänder in unterschiedlichen Farben zu markieren, das erleichtert die Übersicht. Danach besteht die Aufgabe, für die Anleger in den Charts zu arbeiten und die Bereiche zu markieren. Eingesetzten doppelten Bänder stehen für vier Bereiche, in denen Sie Ihre Trades platzieren.</p>
<ol>
<li>BUY Kaufzone</li>
<li>Neutrale Zone 1</li>
<li>neutrale Zone 2</li>
<li>Verkaufszone</li>
</ol>
<h5>Bollinger Bänder: Die Verkaufszone und die Kaufzone</h5>
<p>Den Empfehlungen der Profis zufolge sollen Sie zwei mittlere Bereiche miteinander kombinieren und sich auf das obere Viertel, die mittlere Hälfte und das untere Viertel konzentrieren, wenn es um das platzieren der Trades geht. Wenn der Kurs sich im oberen Bereich aufhält, ist von einem starken Aufwärtstrend auszugehen. Das bedeutet für die Anleger, dass der Kurs mit höchster Wahrscheinlichkeit weiter nach oben gehen wird. Demnach ist es empfehlenswert, die Long Positionen zum jetzigen Zeitpunkt zu halten oder neu zu eröffnen. Verläuft der Kurs im Gegensatz im unteren Bereich, setzt mit aller Wahrscheinlichkeit ein Abwärtstrend für die Aktien ein. Mit aller Wahrscheinlichkeit ist der Zeitpunkt für das Halten der Schort Positionen gekommen. Zusätzlich haben die Trader die Möglichkeit, neue Short Positionen zu eröffnen.</p>
<p>Wenn sich der aktuelle Bereich der Bollinger Bands in der neutralen Zone bewegt, fluktuiert der Kurs in der Trading Range und es ist nicht von einem starken Trend auszugehen. Die Experten bewerten das Momentum als nicht stark genug, um die Trends fortzusetzen. Mit anderen Worten sollten Sie long gehen, wenn sich der Kurs im oberen Bereich aufhält und short, wenn er unten verläuft. Vermeiden Sie ein Trading, wenn sich der Kurs in den beiden mittleren Vierteln befindet. Wirklich erstaunlich, welche Strategien sich aus dem Prinzip der Bollinger Bänder entwickeln lassen.</p>
<p>Interessierte Trader haben die Möglichkeit, sich bei dem online Broker ihres Vertrauens zu den unterschiedlichen Strategien und Profi Tipps und den unteren Bollinger Bändern zu belesen. Sie können nur davon profitieren, denn schon beim nächsten Trade mit der folgenden Periode locken bessere Rendite und damit eine höhere Sicherheit. Sie sehen an dieser Stelle, dass Sie mit ausreichend Hintergrundwissen, das Risiko an der Börse hohe Verluste zu machen und Trends zu verpassen, limitieren. Sie sollten sich ausführlich mit der Chart des Online Brokers beschäftigen.</p>
<h3></h3>
<h3>Wie Sie mithilfe der Bollinger Bänder Gewinne an der Börse erzielen</h3>
<p>Die Trader, die an der Börse mit ihren Anlagen Gewinne erzielen wollen, sollten im Wesentlichen in der Lage sein, sich anbahnende Veränderungen und Schwankungen möglichst frühzeitig zu erkennen. Genau dabei helfen die Bollinger Bänder. Sie sollten im Durchschnitt einen Indikator rechtzeitig erkennen und darauf reagieren, bestenfalls schon beim nächsten Trade. Richten Sie Ihre Strategie mithilfe der Chart an diesem Indikator aus. So geht von der Chart-Analyse mithilfe der Bollinger Bänder ein guter Ansatz aus, um die Trends an der Börse einschätzen zu können.</p>
<p>Die erste Aufgabe bei einem Trade ist es, im Hinblick auf die Chart einen gleitenden Mittelwert zu berechnen. Anschließend ermitteln Sie das obere und das untere Band der Bollinger Bänder. Sie ermitteln den Kursverlauf und den Durchschnittskurs aus den letzten 20 Tagen. Danach errechnen Sie die Standardabweichung, die Sie mit einem festgelegten Faktor multiplizieren. Für die Börse wird im Durchschnitt der Wert 2 empfohlen. Bedenken Sie, dass Sie diesen Wert mit dem ermittelten Durchschnitt subtrahieren oder addieren. Das ist eine erprobte Strategie, die Sie für jeden beliebigen Trade anwenden können.</p>
<p>Ausgangspunkt für die Theorie zu den Bollinger Bändern war das Phänomen der Normalverteilung. Es wird auch <em>goldene Mitte</em> genannt. Mit anderen Worten bedeutet diese Theorie: Es kommt bei den Messungen immer zu einer Konzentration der Werte, die sich um einen Mittelwert bewegen. Die Aussage ist unabhängig von dem aktuellen System und für zukünftige wie auch vergangene Spekulationen praktikabel.</p>
<blockquote><p>Bei den Bollinger Bändern ging John Bolliger also davon aus, dass sich die Kurse beziehungsweise die Börsenwerte höchstwahrscheinlich in der Nähe der Werte ausgehend von den vergangenen Tagen bewegen.</p></blockquote>
<h4>Mit den Bollinger Bändern an der Börse handeln</h4>
<p>Bei den Bollinger Bändern ging es im Zuge der Entwicklung an der Börse vor allen Dingen um die Aktien, da zum damaligen Zeitpunkt andere Anleihen unbekannt waren. Inzwischen ist es möglich, die Bollinger Bänder auch für andere Vorhersagen und Wertpapiere zu rate zu ziehen. Eines der deutlichsten Indikatoren für einen Richtungswechsel der Kurse ist ein Kursverlauf eines Wertpapiers, das den Verlauf der Bollinger Bänder durchbrochen hat. Die Kurve der Chart schlägt also ungewöhnlich stark nach unten oder oben aus. Erst wenn der Kurs der Bollinger Bänder aus diesem Kanal deutlich heraus bricht, lässt sich eine Fortsetzung dieser Bewegung an der Chart vermuten. Überschreitet der Kurs der Wertpapiere den oberen Rand des Bollinger Bandes, sind damit steigende Kurse gleich zu setzen. Das Papier erreicht die Long Position.</p>
<p>Sinken die Kurse auf das Niveau des mittleren oder unteren Bandes, wird die Long-Position wieder gelöst. Bei einem umgekehrten Verlauf erfolgt ein Absinken des unteren Bandes und fallende Kurse werden immer wahrscheinlicher. Diese Strategie wurde schon mehrfach erprobt. So wirken sich die Indikatoren unmittelbar auf die Ergebnisse im oberen und unteren Bereich aus. Sie sollten im Durchschnitt auch die gleitenden Bewegungen bei der Bewertung von Bollinger Bändern mit in Betracht ziehen. Denn diese helfen Ihnen, Aussagen über zukünftige und vergangene Kursentwicklungen zu machen.</p>
<p>Nun können sich an der Chart für die Kurse auch einzelne Plateaus herausbilden in Bezug auf die Bollinger Bänder. In diesem Fall erwarten die Trader eine Trendwende für die nächsten Tage. Kommt es zu der Situation, in der das obere und untere Band in die Richtung des gleitenden Durchschnitts verlaufen und zusammenkommen, kündigt sich damit eine größere Bewegung der Kurse an. Dennoch lässt sich mit Abstand die Richtung noch nicht bestimmen.</p>
<h5></h5>
<h5>Warum werden die Bollinger Bänder oftmals fehlinterpretiert?</h5>
<p>Der Entwickler hat nicht nur mit den Bollinger Bändern wichtige Trading Signale für die Chart entwickelt, sondern auch eine andere Strategie. Die bestmögliche Vorgehensweise konzentriert sich nicht nur auf einen Indikator, sondern auf die Summe hilfreicher Indikatoren, die innerhalb der Einstellungen die wichtigsten Informationen zum Kursverlauf liefern. Bedenken Sie, dass genau diese Indikatoren eine zuverlässige Aussage liefern. In den klassischen Standard Anwendungen, wie zum Beispiel bei der integrierten Chartfunktion oder bei der zur Verfügung stehenden Börsen Software, stehen genau diese zusätzlichen Indikatoren nicht zur Verfügung. Ohne Zusatz-Informationen werden die Bänder oftmals fehlinterpretiert.</p>
<h2></h2>
<h2>Zusammenfassung</h2>
<p>Bei den Bollinger Bändern geht es in erster Linie darum, frühestmöglich einen Trend oder eine Abweichung vom Standardwert zu erkennen. Finanzexperten verstehen darunter ein spezifisches Verfahren, mit dem man eine Analyse der Chart durchführen kann. Die technische Analyse wurde einst von John Bollinger entwickelt. Er war ein Börsenhändler an der Wall Street. Durch das Verfahren ist es möglich, die Historie vom Umsatz und Kurs ausgehend vom Basiswert zu bewerten. Dadurch ermitteln die Trader den günstigsten Zeitpunkt für den Kauf oder Verkauf der Wertpapiere. Mithilfe der Bänder soll es also möglich werden die zukünftigen Entwicklungen der Kurse und die Eintrittswahrscheinlichkeit von einem Trend vorherzusagen. Auch wenn es sich bei den Bollinger Bändern um eine vielfach erprobte Strategie handelt, ist sie doch nur ein Indikator. Sie sollten also auch auf andere Ergebnisse, das Markt-Geschehen, das Unternehmen und die Zahlen im Durchschnitt achten. Schließlich setzen die erfahrenen Anleger immer nur auf die Summe hilfreicher Indikatoren, die zu einer folgerichtigen Einschätzung und letztendlich zum Ziel führt.</p>
<ul>
<li></li>
</ul>
<h2></h2>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/bollinger-baender-handelssystem/">Bollinger Bänder Handelssystem</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/bollinger-baender-handelssystem/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Wieviel Geld braucht man zum Leben?</title>
		<link>/de/wie-viel-geld-braucht-man-zum-leben/</link>
					<comments>/de/wie-viel-geld-braucht-man-zum-leben/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 03 Mar 2021 18:42:29 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=1312</guid>

					<description><![CDATA[<p>Wieviel Geld braucht man zum Leben? Niemand kommt im Leben ohne Geld zurecht. Der Alltag verschlingt Unsummen, sodass auch Sie sich immer öfter die Frage stellen: Wie viel Geld brauche ich zum Leben? An die Beantwortung der Frage können wir unterschiedlich herangehen. Die Antwort rangiert zwischen Luxus und Überleben. Auch wenn Sie Glück nicht mit [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/wie-viel-geld-braucht-man-zum-leben/">Wieviel Geld braucht man zum Leben?</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Wieviel Geld braucht man zum Leben?</h1>
<p><strong>Niemand kommt im Leben ohne Geld zurecht. Der Alltag verschlingt Unsummen, sodass auch Sie sich immer öfter die Frage stellen: Wie viel Geld brauche ich zum Leben? An die Beantwortung der Frage können wir unterschiedlich herangehen. Die Antwort rangiert zwischen Luxus und Überleben. Auch wenn Sie Glück nicht mit Geld kaufen können, sollten Sie wissen, wie viel man zum Leben braucht. So können auch Menschen mit einem gewissen Luxusstandard mit ihrem Einkommen unzufrieden sein. In diesem Beitrag wollen wir herausfinden, wie viel Geld Sie pro Monat brauchen, für Ihr Leben. Wie setzen sich die monatlichen Ausgaben zusammen und wie viel Geld brauchen Sie für den Lebensabend?</strong></p>
<h2><div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2020/11/trade-republic-logo-neu-200x90.png" alt="Trade Republic Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p><strong>Günstigster und Übersichtlichster</strong> Anbieter</p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star-o"></i></div>                            <a href="/de/go/trade-republic" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins --></h2>
<h2>Ihr Lebensstandard und Ihr monatliches Gehalt</h2>
<p>Je mehr Geld Sie haben, desto besser empfinden Sie Ihr Leben. Das Einkommen sollte reichen, um das Überleben ab zu sichern. Mit anderen Worten bestreiten Sie mit diesem Geld Ihren Lebensalltag und die anfallenden Fixkosten. Den wenigsten reicht dieser Zustand, um wirklich glücklich mit Ihrem Geld zu werden.</p>
<p>Komfortabler leben Sie, wenn Sie mit dem Einkommen nicht nur Auto, Alltag und Haushalt sowie Fixkosten bezahlen, sondern darüber hinaus etwas übrig bleibt. Mit diesem zusätzlichen Geld können Sie sich das Leben schöner machen. Sie besuchen einen Kaffee oder ein Restaurant. Sie verreisen über das Wochenende und gönnen sich ein zusätzliches Extra.</p>
<p>Als luxuriös gilt es, sich zweimal im Jahr einen Urlaub zu gönnen und das Eigenheim nicht mit einer 0-Finanzierung zu verwirklichen. Im besten Fall reicht das geforderte Eigenkapital um 30 % beizubringen. Darüber hinaus ist das Gehalt ausreichend, um ein besseres Auto zu fahren und über die alltäglichen Ausgaben nicht genauer nachzudenken. Diese Stufe des Luxus steigt je nach Gehalt immer weiter nach oben. In diesem Zusammenhang können die Ausgaben zunehmen, die Sie sich zu Ihrem Gefallen leisten.</p>
<h4></h4>
<h4>Wie kalkuliere ich meine Ausgaben und Einnahmen richtig?</h4>
<p>Mehr Geld brauchen Sie, wenn Sie zum Beispiel einen Kredit abschließen, ein Auto finanzieren oder ein Haus bauen. Vorher gilt es ganz genau zusammen zu stellen, wie viel Ihnen monatlich abzüglich der laufenden Kosten wirklich zum Leben bleibt. Darüber hinaus sollten Sie sich immer ausreichend Spielraum zum Sparen geben. Dieser persönliche Puffer schützt Sie vor unvorhergesehenen Kosten. Wenn Sie Ihre kompletten monatlichen Einnahmen für Kredit,Auto, Versicherungen, Lebenshaltungskosten und Job aufbrauchen, gehen Sie ein hohes Risiko ein. Geht das Fahrzeug einmal kaputt, haben Sie selbst einen Unfall oder einen Schaden am Haus oder an der Wohnung, müssen Sie einen Privatkredit aufnehmen, um die Kosten zu finanzieren. Sie sollten sich diese Erfahrung sparen, denn die monatlich zu zahlenden Kosten für diesen Privatkredit werden weiterhin Ihre Kasse über Jahre belasten und Sie in Ihrem persönlichen natürlichen Lebensstandard einschränken.</p>
<p>Nehmen Sie sich dafür ausreichend Zeit und stellen Sie die Kontoauszüge übersichtlich zusammen. Schreiben Sie die wiederholenden Kosten auf die eine Seite und die variierenden Ausgaben für Bestellungen und variable Ausgaben auf die andere Seite. Im Endeffekt bleibt eine bestimmte Summe übrig, die Sie sparen oder anlegen können. Wer möchte, kann dies mit einem Profi &#8211; einem unabhängigen Finanzberater &#8211; durchgehen und sich somit einen möglichen finanziellen Puffer errechnen lassen. Hier empfiehlt es sich, einen objektiven Finanzberater zu beauftragen, der nicht etwa an eine bestimmte Versicherung oder Sparkasse gebunden ist.</p>
<h3>Wie viel Geld braucht man zum Leben jeden Monat?</h3>
<p>Um diese Frage zu beantworten, müssen Sie sich in Ihre persönliche Lage hineinversetzen. So braucht zum Beispiel ein Student weitaus weniger, denn er lebt in einer WG, ist nur für sich selbst verantwortlich und mit einem niedrigen Standard zufrieden. Der Student braucht weniger Geld für das Leben als ein Familienvater. Der Vater muss für seine ganze Familie und die Kinder sorgen, das Eigenheim und die Autos abbezahlen. Es versteht sich von selbst, dass die Kosten auseinandergehen. Ebenso differenziert gilt es die Frage zu beantworten, wie viel Geld braucht man zum Leben. Einige Statistiker haben sich mit den monatlichen Ausgaben und mit dem Geld, das Sie pro Monat brauchen auseinandergesetzt.</p>
<p>Für das Wohnen liegen die Fixkosten bei 513,50 Euro und für Lebensmittel bei 171 Euro. Die Ausgaben für die öffentlichen Verkehrsmittel und der Pkw rangieren bei 167,50 Euro. Sonstige Ausgaben liegen bei 103,50 Euro und die Ausgaben für den Freizeitbereich bei 160 Euro. Dazu kommen die eigenen Ausgaben für den Besuch im Café und Restaurant bei 71 Euro und für Kleidung und Schuhe bei 54 Euro. Durchschnittlich ergeben sich monatliche Ausgaben in Höhe von 1.240 Euro. Doch stimmen diese Auflistungen wirklich mit Ihren persönlichen Finanzen und Ausgaben überein? Das ist in den wenigsten Fällen so. Zahlen Sie schon 1.500 Euro im Monat für Ihre Kreditraten und für Öl und Gas sowie Wasser und Strom, wird die obere Rechnung nicht zutreffen.</p>
<p><strong>Wie viele Personen leben im Haushalt?</strong> Wenig verwunderlich treiben die Kinder die monatlichen Kosten enorm in die Höhe. Das wird allein an Kleidung und Schuhen deutlich. Darüber hinaus ist der Weg zur Arbeitsstelle ein weiterer Preistreiber. Fahren Sie jeden Tag 40-60 km zur Arbeit fährt, müssen Sie mit höheren Ausgaben für das Auto rechnen. An dieser Stelle sei vermerkt, dass es sich bei den monatlichen Ausgaben um Durchschnittswerte handelt, die für den Individualfall nicht immer zutreffend sind. Schließlich werden bestimmte Personengruppen außen vorgehalten.</p>
<h3></h3>
<h3>Finanzieller Puffer: Wie viel brauchen Menschen als Notgroschen?</h3>
<p>Die meisten Menschen halten sich noch einen Notgroschen zurück. Haben Sie sich schon einmal Gedanken gemacht, wie viel Geld das überhaupt ist? Grundsätzlich sollten Sie etwa drei Monatsgehälter ansparen, um einen Puffer zu haben. Es handelt sich hierbei um eine alte Formel. Wir wollen im Folgenden herausfinden, ob diese Geldmenge auf die heutigen Lebensbedingungen noch zutrifft.</p>
<p>Bauen Sie Ihren Geldpuffer deutlich aus und sorgen Sie damit für Sicherheit. Der Notgroschen bereitet nicht nur ein gutes Gefühl, er hilft Ihnen unvorhergesehene Ausgaben zu deckeln. Zu den Klassikern gehört die Autoreparatur, die vollkommen unerwartet auf Sie zukommt. Behalten Sie sich circa 1800 Euro zurück, um kleinere Defekte zu bezahlen und nicht auf Ihr Haushaltsgeld zurückzugreifen. Haushaltsgeräte wie die Waschmaschine gehören zu den wichtigsten Helfern im Alltag. Lässt sich dieses Gerät nicht reparieren, stehen Reparaturen oder Neuanschaffungen für 200-500 Euro ins Haus.</p>
<p>Übergangsweise können Sie in einen Waschsalon gehen, doch das kostet jede Menge Zeit. Weitere unvorhergesehene Ausgaben treffen auf das Girokonto durch Forderungen des Finanzamts. Überschlagen sich die Ein- und Auszahlungen oder fordert das Finanzamt sofort Geld und schließt das Konto, stehen die meisten ohne einen Cent da. Aus diesem Grund ist es empfehlenswert 200-500 Euro Bargeld zu Hause zu haben. Diese gilt es, an einem sicheren Ort oder in einem Safe zu deponieren.</p>
<h3>Wie viel Geld brauchen Sie auf dem Girokonto?</h3>
<p>Auf dem Girokonto können Sie so viel Geld bewegen, wie Sie wollen. Zu Einschränkungen in Deutschland kommt es nur im Hinblick auf die Einzahlungen. Wenn Sie vorhaben über 15.000 Euro auf dem Konto einzuzahlen, müssen Sie Ihren Personalausweis in der Bank vorzeigen. Das schreibt die deutsche Gesetzgebung vor, zum Schutz vor Geldwäsche. Sie brauchen auf Ihrem Konto ausreichend Geld für die Zahlungen im laufenden Monat. Der Betrag sollte die Zahlungen absichern, selbst wenn sich einmal eine Gehaltszahlung oder eine Kundenzahlung verschiebt. Zu den regelmäßigen Zahlungen gehören Lastschriften, Daueraufträge, Kosten für Miete, Finanzierungen und Versicherungen. Kann eine Überweisung oder Lastschrift aufgrund fehlender Deckung nicht ausgeführt werden, kommt es zu erheblichen Gebühren.</p>
<div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2020/11/1280px-Etoro_logo.svg_-293x90.png" alt="etoro Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p>Mit <strong>Social Trading</strong> professionelle Trader kopieren </p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i></div>                            <a href="/de/go/etoro" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins -->
<h3>Wie viel Geld braucht ein Mensch im Monat?</h3>
<p>Wenn Sie sich fragen, wie viel Geld Sie pro Monat brauchen, haben Sie sich vermutlich schon einmal mit Ihren Ausgaben beschäftigt. Im Prinzip gibt es mehrere Möglichkeiten, die Kosten effektiv und sparsam zu kalkulieren. Daraus ergeben sich Chancen, zusätzliche Gelder zu sparen und weniger auszugeben, ohne sich einzuschränken:</p>
<ul>
<li>Am Anfang des Monats legen Sie einen Teil der Gelder zurück oder investieren Sie langfristig in einen Fonds-Sparplan. Hier können Sie zumeist schon mit geringen Sparraten um die 25 Euro einfach beginnen.</li>
<li>Kaufen Sie am besten nur mit einer Einkaufsliste ein und vermeiden Sie teure Impulskäufe. Gehen Sie niemals durstig oder hungrig in den Supermarkt. Sie kaufen automatisch mehr.</li>
<li>Kaufen Sie weniger Lebensmittel, wenn genau diese häufig bei Ihnen verderben. Werfen Sie möglichst keine Essen weg.</li>
<li>Werfen Sie einen Blick auf Ihre monatlichen Kontobewegungen. Kündigen Sie endlich ein Abo, das Sie ohnehin nicht nutzen. Der Klassiker in diesem Bereich ist das Finanzamt.</li>
<li>Vergleichen Sie Versicherungen und Tarife, Girokonto und Nebenkosten.</li>
<li>Verzichten Sie auf Fast food und essen Sie weniger Fleisch.</li>
<li>Lassen Sie das Auto für kurze Wege stehen oder nutzen Sie öffentliche Verkehrsmittel.</li>
</ul>
<p>Mit den Jahren sollten Sie sich ein gewisses Gefühl für ihre Finanzen rund um den Haushalt und den Alltag erarbeiten. Es ist wichtig, sich dafür Zeit zu nehmen. Wenig auszugeben bedeutet nicht einmal Einschränkung, wenn sie es richtig angehen.</p>
<h3></h3>
<h3>Wie viel Euro brauchen Menschen im Ruhestand?</h3>
<p>Wie viel das Leben in der Rente kostet, realisieren die meisten, wenn es eigentlich zu spät ist. Auch hier entscheidet der Individualfall der Rentner, die unternehmungslustig und rüstig sind. Wenn Sie auch im Ruhestand größere Anschaffungen tätigen wollen und reisen möchten, benötigen Sie mehr Geld, als wenn Sie den überwiegenden Teil des Tages zu Hause mit Ihrem Partner oder der Partnerin verbringen. In den meisten Fällen besteht ein Bedarf, der auf ungefähr 85 % des ursprünglichen Nettoeinkommens kommt. Doch an dieser Stelle können sich natürlich in der Rente pro Jahr Abweichungen ergeben. Die Situationen im Lebensabend variieren. Die einen wohnen im Eigentum und zahlen keine Kredite mehr ab. Andere müssen recht hohe Mieten stemmen. Mit den Jahren ergeben sich gewisse Lebensstandards und Erwartungen, auf die Menschen auch in der Rente nicht verzichten wollen.</p>
<p><strong><em>Wohnen Sie schon länger in Ihrem Eigenheim? </em></strong>Dann können kostspielige Erneuerungen und Sanierungen auf Sie zukommen. So müssen Sie zum Beispiel die Heizung, das Dach, die Dämmung, die Fenster und die Türen circa alle 30 Jahre reparieren. Haben Sie Ihr Eigenheim mit 40 gekauft und bezogen, stehen die meisten Pensionäre mit 70 vor einem großen Schuldenberg. Es gilt also mit der notwendigen Weitsicht zu planen, damit aus einem Eigenheim kein Albtraum wird.</p>
<h4></h4>
<h4>Vor dem Ruhestand Ausgaben und Kosten pro Monat kalkulieren</h4>
<p>Im Gegenzug sparen viele als Rentner. Natürlich fallen die Fixkosten (Rente in Euro pro Monat) nicht mehr so hoch aus. Sie fahren nicht täglich auf die Arbeit, kaufen sich nicht mehr so viele neue Kleidung und können zu Hause mehr selbst machen anstelle zusätzliche Dienstleistungen zu buchen. Dafür steigen die Kosten für die Energie, da Sie den überwiegenden Teil des Tages zu Hause in der Wohnung oder im Haus verbringen.</p>
<p>Im Gegenzug sparen Sie sich natürlich die Kosten für die private Altersvorsorge. Verschiedene Versicherungen entfallen, wie zum Beispiel die Berufsunfähigkeitsversicherung. Die meisten Rentner haben alle Kredite bereits bezahlt und können damit die Risikolebensversicherung kündigen. Stehen Sie also vor der Frage, wie viel Geld braucht man zum Leben im Alter, sollten Sie von Ihren persönlichen Anhaltspunkten ausgehen. Beschäftigen Sie sich früh genug mit der Alters- und der Geldfrage vor dem Einstieg in die Pension. Kalkulieren Sie mit den Ausgaben, die Sie konkret in Euro pro Monat für den Lebensunterhalt und die Lebensmittel sowie den Haushalt haben. Diesen Lebensstandard werden Sie im Ruhestand beibehalten wollen.</p>
<p>Mit dem Beruf fallen dafür wesentliche Kosten. Dafür unterstützen die Rentner ihre Enkelkinder. Sie gehen mit ihnen ins Kino und machen Ausflüge. Vielleicht steht ein gemeinsamer Urlaub an. Sie sind also bestens damit beraten, mit den Kosten für Wohnen, Energie, Freizeit und Alltag nicht zu eng zu kalkulieren. Am Ende des Monats sollte etwas von der Rente und Vorsorge übrig bleiben.</p>
<h3></h3>
<h3>Wie viel Geld braucht man um glücklich zu sein?</h3>
<p>Ganz häufig bringen die Menschen die Frage, wie viel Geld braucht man zum Leben, mit ihrem eigenen Glück in Verbindung. Dabei beurteilt jeder die finanzielle Situation anders. Bleibt Ihnen mehr Geld im Monat zur eigenen Verfügung, korrigieren Sie ganz automatisch Ihren Lebensstandard nach oben. Das bekommen die meisten gar nicht mit. Im Endeffekt haben die Menschen dann das Gefühl, sie würden doch nicht mehr am Ende des Monats übrig haben.</p>
<p>Vielleicht sollten Sie sich nicht die Frage nach dem Geld und dem Glück stellen. Wann kommen Sie an den Punkt, wo Sie eigentlich alles Notwendige zum Leben haben. Fühlen Sie sich in ihrem Leben mit all Ihren Anschaffungen wohl? Dann dürften Sie in einem Zustand der finanziellen Zufriedenheit ankommen. Das höchste Gut im Leben bleibt die Gesundheit. Was nützt jede Menge Geld, wenn die Besitzer krank sind und Ihnen keiner mehr helfen kann? Aus diesem Grund entscheiden sich viele für die Absicherung im Krankheitsfall und planen dafür eine gewisse Menge Geld ein.</p>
<div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2017/10/2560px-Flatex_logo.svg_-293x90.png" alt="flatex Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p>Außerbörslicher Handel ab <strong>0,00 €</strong>möglich</p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star-o"></i></div>                            <a href="/de/go/flatex" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins -->
<h2>FAQ: Die häufigsten Fragen &amp; Antworten zum Geld</h2>
<p>Das Leben ist nicht immer einfach. Die meisten brauchen Geld für die unterschiedlichsten Gelegenheiten, die sich am Tag ergeben.</p>
<h4></h4>
<h4>Reichen 1.000 Euro im Monat zum Leben?</h4>
<p>Wenn Sie von ihrem Gehalt eine Familie ernähren, sollte es sehr schwer sein, das mit 1.000 Euro im Monat den Alltag zu bestreiten. Wohnen Sie noch dazu in einer der großen und teuren Metropolen, wie Berlin, München oder Hamburg, bezahlen Sie allein einen enormen Anteil Ihres Gehalts für die Mieten. Wer auf dem Land wohnt, kann sich schon ab einem gewissen geringeren Gehalt ein eigenes Eigenheim oder eine große Wohnung leisten. Darüber hinaus entscheidet das Preisniveau der Wohnorte über die Ausgaben für Kleidung und Lebensmittel. Von daher lässt sich die Frage ganz einfach beantworten: Sie können von 1.000 Euro gut leben, aber nicht zwingend überall.</p>
<h4></h4>
<h4>Wie viel Euro kostet das Leben pro Tag?</h4>
<p>Diese Frage zielt auf die Lebenshaltungskosten ab, die pro Tag anfallen. Pro Tag liegen die Kosten bei circa 41,33 Euro. Diese Geldmenge kalkuliert an dem oben genannten Durchschnittswert von 1.240 Euro im Monat. Würden Sie das Ganze durchschnittlich durch die 30 Tage des Monats dividieren, kommen Sie auf diesen Betrag. Sie leben außerhalb der Metropolen? Dann reichen rund 1000 Euro pro Monat. Ihr Budget pro Tag singt dann auf 33,33 Euro.</p>
<h4></h4>
<h4>Wie viel Geld braucht eine Familie zum Leben?</h4>
<p>Aus statistischen Erhebungen geht hervor, dass eine Familie monatlich 2040 Euro Geld braucht, um zu leben. Das ist jetzt fünfniedrigste Wert der Stadt Leipzig im Vergleich zu einer Gruppe bestehend aus 24 Städten in Deutschland. Details können Sie beim statistischen Bundesamt nachlesen. Die Einnahmen einer vierköpfigen Familie liegen laut Median bei circa 40.000 Euro netto pro Jahr. Brutto macht das Ganze 62.500 Euro.</p>
<p>Die niedrigsten Miete in Nordrhein-Westfalen bieten Städte ,wie Wuppertal, Bochum, Dortmund und Duisburg. Eine vierköpfige Familie kommt in einer Stadt wie Bremen mit Lebenshaltungskosten pro Monat aus, die unter 2.000 Euro liegen. Auch günstiger fallen die Mieten in Leipzig aus, hier kostet der Quadratmeter etwa sieben Euro Miete.</p>
<h4></h4>
<h4>Wie viel Geld brauchen zwei Personen zum Leben?</h4>
<p>Der monatliche Bedarf von einem Zwei-Personenhaushalt liegt bei etwa 1400 Euro. Dazu kommen die Kosten für die Wohnung. Deshalb können die Werte je nach Region und Stadt schwanken. Darüber hinaus ist davon auszugehen, dass die Lebenshaltungskosten in Städten wie München und Hamburg deutlich höher ausfallen. Deshalb liegen die Lebenshaltungskosten in Städten wie Wuppertal und Duisburg darunter. Es handelt sich um einen Mittelwert, der als Orientierung gilt.</p>
<p><strong>Was sind Lebenshaltungskosten?</strong> Es handelt sich um die Lebenskosten, die bei ungefähr 700 Euro pro Person im Haushalt ankommen. Für jede weitere Person werden 200 Euro fällig. Lassen Sie uns die Kalkulation am rechten Beispiel einer vierköpfigen Familie nachvollziehen. 700 Euro + 200 + 200 + 200 macht 1300 Euro.</p>
<h4></h4>
<h4>Wozu gehören die Lebenshaltungskosten?</h4>
<p>Das sind die Kosten für das Wohnen, die Nebenkosten und die Miete sowie die Energiekosten. Darüber hinaus fallen in diesem Bereich die Ausgaben für Lebensmittel und Getränke. Sie zahlen für das Auto und die Mobilität. Dazu gehören nicht nur der Sprit, sondern auch die Steuer, Parkgebühren und Reparaturen. Weitere Ausgaben entfallen auf die Pflege und die Gesundheit, Kosmetik und Hygiene Artikel. Letztendlich kommt es zu mehr Ausgaben pro Jahr durch Medien wie Internet, Smartphone und Telefon, TV und Bildung sowie Streaming Dienste. Für die Freizeit, Kreditraten und Versicherungen sowie Urlaub und Unterhalt können sonstige Kosten anfallen. Aus dieser Gesamtsumme ergeben sich die Lebenshaltungskosten.</p>
<h4></h4>
<h4>Was kostet ein Einkauf für zwei Personen pro Woche?</h4>
<p>Kleiderkreisel.de hat eine Umfrage erstellt, indem herausgefunden wurde, dass der Wocheneinkauf bei 50-70 Euro liegt. Die Ausgaben sind von den eigenen Konsumgewohnheiten abhängig. So zahlen zwei Personen beim Real oder beim Rewe 50 Euro. Wer nun denkt, eine Person würde sparen, liegt gehörig falsch, denn eine Person zahlt 60-70 Euro.Günstiger wird der Wocheneinkauf bei Discountern wie Lidl oder Aldi. Hier liegen die Preise zwischen 15 und 60 Euro. Wenn sich zwei Personen dafür entscheiden mehr Bio-Produkte zu kaufen, steigen die Kosten erheblich auf 80-100 Euro.</p>
<h4></h4>
<h4>Wie viel Geld braucht man zum Leben mit einer dreiköpfigen Familie?</h4>
<p>Eine Familie mit drei Personen braucht in etwa 1970 Euro jeden Monat. Auch hier variieren die Preise, je nachdem wo Sie wohnen und wie viel Sie für die Energie Kosten, Wasser, Strom und Miete sowie die Versicherungen bezahlen.</p>
<h4></h4>
<h4>Wie viel Geld brauche ich in Österreich für das Leben?</h4>
<p>Ein Haushalt verbraucht in Österreich im Durchschnitt 1060 Euro pro Monat. Das sind die Ausgaben für Lebensmittel, Miete und Kleidung. Das hat das Linzer Meinungsforschungsinstitut via E-Mail herausgefunden. Diese Aufgaben beziehen sich auf die minimalen Lebenshaltungskosten.</p>
<h2></h2>
<h2>Zusammenfassung: Wie viel braucht man zum Leben?</h2>
<p>Wer mit der Frage konfrontiert ist, wie viel Geld braucht man zum Leben, sollte seine eigenen Lebensumstände beleuchten. Grundsätzlich brauchen Sie Geld für Lebensmittel, Kleidung, Auto, Alltag, Job, Haus, laufende Kredite und die Extras. Wie viel Euro pro Monat das ausmacht, können Sie herausfinden, wenn Sie Ihre eigenen Ausgaben aufschreiben. Weitere Informationen finden Sie auf den Kontoauszügen. Immer mehr Menschen haben das Gefühl, weniger Geld am Ende des Monats übrig zu haben, weil sie ihr Geld falsch anlegen, überteuerte Versicherungen abschließen und Abonnements über Jahre nicht kündigen. Es gilt, mit den monatlichen Einnahmen effektiver zu kalkulieren, um am Ende mehr übrig zu haben.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/wie-viel-geld-braucht-man-zum-leben/">Wieviel Geld braucht man zum Leben?</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/wie-viel-geld-braucht-man-zum-leben/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ist Platin wertvoller als Gold?</title>
		<link>/de/ist-platin-wertvoller-als-gold/</link>
					<comments>/de/ist-platin-wertvoller-als-gold/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 20 Jan 2021 15:58:36 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=1080</guid>

					<description><![CDATA[<p>Ist Platin wertvoller als Gold? Platin ist derzeit etwa 30 % teurer als Gold. Wenn ich Gold kaufe, liegt der aktuelle Tagespreis bei 33 Euro pro Gramm und Platin bei 43 Euro. Warum ist das so? Wir wissen, dass Preise das Ergebnis von Angebot und Nachfrage sind. Schauen wir uns das Angebot an: Platin kommt [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/ist-platin-wertvoller-als-gold/">Ist Platin wertvoller als Gold?</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Ist Platin wertvoller als Gold?</h1>
<p>Platin ist derzeit etwa 30 % teurer als Gold. Wenn ich Gold kaufe, liegt der aktuelle Tagespreis bei 33 Euro pro Gramm und Platin bei 43 Euro. Warum ist das so? Wir wissen, dass Preise das Ergebnis von Angebot und Nachfrage sind. Schauen wir uns das Angebot an: Platin kommt in der Erdkruste etwa gleich häufig vor wie Gold, ist aber schwieriger zu fördern. Jedes Jahr kommt 30-mal mehr neues Gold auf den Markt als Platin.</p>
<div class="aff-widget-spins">                            <div class="thumb">                                <img src="/de/wp-content/uploads/2020/11/trade-republic-logo-neu-200x90.png" alt="Trade Republic Erfahrungen">                            </div>                            <!-- /.thumb -->                            <p><strong>Günstigster und Übersichtlichster</strong> Anbieter</p>                            <div class='rating'><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star"></i><i class="fa fa-star-o"></i></div>                            <a href="/de/go/trade-republic" class="btn btn--full btn--green" target="_blank" rel="nofollow" >Zum Anbieter!</a>                        </div>                        <!-- /.aff-widget-spins -->
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/ist-platin-wertvoller-als-gold/">Ist Platin wertvoller als Gold?</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/ist-platin-wertvoller-als-gold/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Page Caching using disk: enhanced (Requested URI contains query) 

Served from: mrstocks.org @ 2024-02-06 09:58:54 by W3 Total Cache
-->