<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Trading News Archive - MrStocks.org Deutschland</title>
	<atom:link href="/de/trading-news/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>/de/trading-news/</link>
	<description>Kostenlos traden? Wir haben herausgefunden, wie es möglich ...</description>
	<lastBuildDate>Wed, 05 Apr 2023 08:56:52 +0000</lastBuildDate>
	<language>de-DE</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.2.4</generator>

<image>
	<url>/de/wp-content/uploads/2020/11/cropped-icon-32x32.png</url>
	<title>Trading News Archive - MrStocks.org Deutschland</title>
	<link>/de/trading-news/</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten</title>
		<link>/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/</link>
					<comments>/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:04:18 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=870</guid>

					<description><![CDATA[<p>Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten In jüngster Zeit hat China seine Bemühungen um ein Verbot von Kryptowährungstransaktionen im Lande verstärkt. Der Grund für die laufenden Bemühungen ist, dass die chinesischen Behörden digitale Währungen als eine Bedrohung für die Macht der zentralisierten Regierung sehen. Elon Musk erwähnte, [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/">Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten</h1>
<p>In jüngster Zeit hat China seine Bemühungen um ein Verbot von Kryptowährungstransaktionen im Lande verstärkt. Der Grund für die laufenden Bemühungen ist, dass die chinesischen Behörden digitale Währungen als eine Bedrohung für die Macht der zentralisierten Regierung sehen. Elon Musk erwähnte, dass Chinas Energiekrise wahrscheinlich auch einen Einfluss auf Chinas Verbot von Kryptowährungen hat. Er fügte außerdem hinzu, dass Kryptowährungen in Ruhe gelassen und nicht reguliert werden sollten.</p>
<p>Die US-Behörden hingegen haben kürzlich Anzeichen für eine Regulierung von Kryptowährungen gezeigt. Die SEC-Behörde stellte klar, dass sich die Kryptoprodukte, die Renditen bieten, der Regulierung nicht entziehen können. Tatsächlich zeigt sich die US-Börsenaufsichtsbehörde schon seit einiger Zeit besorgt über den dezentralen Charakter von Kryptowährungen.</p>
<p>Die SEC-Behörden haben die Kryptowährungsplattformen aufgefordert, sich mit der SEC in Verbindung zu setzen und zu klären, ob sie bei der Behörde registriert werden müssen oder nicht. Das Konzept hinter diesen Bemühungen ist, dass sie glauben, dass Kryptowährungen als Wertpapiere behandelt werden sollten, und dass sie folglich alle Gesetze, die für Wertpapiere gelten, strikt befolgen sollten.</p>
<p>Elon Musk teilt seine Gedanken über Krypto-Preise, die sich aufgrund seiner Tweets verschieben<br />
Elon Musk beschäftigt sich schon seit einer Weile mit Kryptowährungen. Anfang des Jahres twitterte er regelmäßig zu diesem Thema, und der Tesla-Besitzer kündigte auch an, dass das Unternehmen Kryptowährungen als Zahlungsmittel akzeptieren würde. Leider hat Musk drei Monate nach seiner Ankündigung, Bitcoin als Zahlungsmittel für Tesla zu akzeptieren, das Angebot wieder eingestellt. Bald wurde bekannt, dass dies auf die Energiekosten für das Mining von Bitcoin zurückzuführen war.</p>
<p>Seine Tweets zu den Preisbewegungen von Kryptowährungen führten auch zu einer Verschiebung der Kryptopreise. Swisher fragte Musk kürzlich, ob er die Auswirkungen seiner Tweets auf Kryptowährungen als positiv ansieht. Er antwortete, dass er dies durchaus positiv sieht, allerdings nur, wenn die Preise der Kryptowährungen steigen.</p>
<p>Musk unterstützt die Regulierung von Kryptowährungen nicht<br />
Nach den jüngsten Äußerungen von HEC zur Regulierung von Kryptowährungen in den USA hat sich Elon Musk nicht dafür ausgesprochen. Stattdessen fügte der Tesla-Besitzer hinzu, dass Kryptowährungen in Ruhe gelassen werden sollten und nicht behandelt werden sollten, als wären sie der nächste Messias.</p>
<p>Er fügte hinzu, dass er kein Experte für Kryptowährungen sei, aber er glaube, dass sie nicht als Bedrohung behandelt werden sollten. Stattdessen haben sie einen gewissen Wert und sollten so belassen werden, wie sie sind. Der Grund für seine Aussage war, dass er besorgt war, dass die Beteiligung der Regierung und anderer Behörden das Wachstum von Bitcoin behindern könnte.</p>
<p>Er erwähnte auch, dass die Regierung vielleicht nicht in der Lage ist, Kryptowährungen zu zerstören oder zu verringern, aber sie könnte ihren Fortschritt verlangsamen. Daher sollten sie &#8222;nichts tun&#8220; und &#8222;es einfach laufen lassen&#8220;.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/">Elon Musk betont, dass die USA keine Maßnahmen zur Regulierung von Kryptowährungen ergreifen sollten</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/elon-musk-betont-dass-die-usa-keine-massnahmen-zur-regulierung-von-kryptowaehrungen-ergreifen-sollten/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität</title>
		<link>/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/</link>
					<comments>/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Maximilian Weber]]></dc:creator>
		<pubDate>Thu, 14 Oct 2021 10:00:15 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Trading News]]></category>
		<guid isPermaLink="false">/de/?p=867</guid>

					<description><![CDATA[<p>USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität Die Zahl der Kryptowährungskriminalität in den USA hat stetig zugenommen, weshalb das US-Justizministerium eine Einheit zur Durchsetzung von Kryptowährungen eingerichtet hat. Die Einheit besteht aus qualifizierten Personen aus den Abteilungen für Cyberkriminalität und Geldwäsche des DOJ. Es wurde angekündigt, dass das National Cryptocurrency Enforcement Team (NCET) die Verwendung [&#8230;]</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/">USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<h1>USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität</h1>
<p>Die Zahl der Kryptowährungskriminalität in den USA hat stetig zugenommen, weshalb das US-Justizministerium eine Einheit zur Durchsetzung von Kryptowährungen eingerichtet hat. Die Einheit besteht aus qualifizierten Personen aus den Abteilungen für Cyberkriminalität und Geldwäsche des DOJ. Es wurde angekündigt, dass das National Cryptocurrency Enforcement Team (NCET) die Verwendung von Kryptowährungen für Geldwäsche, Ransomware, den Verkauf von Drogen und andere illegale Handlungen ins Visier nehmen wird.</p>
<h2>Krypto-Kriminalität</h2>
<p>Das Justizministerium ist dabei, das Team zu vergrößern, um Kryptowährungsverbrechen in den USA auszumerzen. Sie benötigen jedoch sowohl Blockchain-Experten als auch erfahrene und geschickte Kriminalitätsermittler. Sie betonten, dass die laufenden Verbrechen durch Krypto die Menschen Millionen von Dollar gekostet haben und dagegen vorgegangen werden muss.</p>
<p>Ransomware-Bande, die US-Energieunternehmen angreift, von der Polizei gefasst<br />
Nach einer Untersuchung der US-Polizei wurden bei einer Polizeirazzia zwei Männer gefasst und verhaftet, die in Kryptowährungsverbrechen verwickelt waren. Die Polizei beschlagnahmte bei den Männern digitale Vermögenswerte in Höhe von 1,3 Millionen US-Dollar, die sie seit April 2020 durch Angriffe auf große Industrieunternehmen in den USA und Europa erlangt hatten.</p>
<p>Die Kriminellen hackten sich in die Computer von Unternehmen ein und gelangten so an sensible Daten, bevor sie die Dateien verschlüsselten. Anschließend bestachen sie die Unternehmen mit der Zahlung eines Lösegelds für die verschlüsselten Daten und sagten, sie würden diese entschlüsseln, sobald sie das Geld erhalten hätten.</p>
<p>Der Anführer der Gruppe soll 25 Jahre alt sein, und die Ermittlungen ergaben, dass er sich in mehr als 100 Unternehmen gehackt hatte. Zu diesen Unternehmen gehörten große Energieunternehmen in Europa und den USA.</p>
<p>Das FBI war zusammen mit J-CAT und Strafverfolgungsbehörden aus der ganzen Welt an der Untersuchung des Verbrechens beteiligt. Die US-Behörden verstärken nun ihre Bemühungen, andere Personen ausfindig zu machen, die ähnliche kriminelle Praktiken verfolgen und Kryptozahlungen annehmen, um damit durchzukommen.</p>
<p>Die US-Behörden unterstützen weiterhin die Regulierung von Kryptowährungen.<br />
Da der Handel und die Verwendung von Kryptowährungen von Tag zu Tag zunehmen, sind die US-Behörden besorgt über das Ergebnis. Sie glauben, dass die unregulierte Verwendung von Kryptowährungen zu mehr Betrug und kriminellen Aktivitäten führen und das Geld der Menschen in Gefahr bringen wird. Daher sollten die Kryptowährungssysteme neu justiert werden.</p>
<p>Die Behörden schlagen vor, dass wir, wenn wir Kryptowährungen als die Zukunft der Banken sehen, sicherstellen müssen, dass sie zuverlässig sind. Darüber hinaus müsse sichergestellt werden, dass Finanzmärkte, die cyberkriminelle Aktivitäten fördern, nicht florieren.</p>
<p>Der Beitrag <a rel="nofollow" href="/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/">USA verstärken Anstrengungen zur Bekämpfung der Kryptokriminalität</a> erschien zuerst auf <a rel="nofollow" href="/de">MrStocks.org Deutschland</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>/de/usa-verstaerken-anstrengungen-zur-bekaempfung-der-kryptokriminalitaet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>

<!--
Performance optimized by W3 Total Cache. Learn more: https://www.boldgrid.com/w3-total-cache/

Page Caching using disk: enhanced (Requested URI contains query) 

Served from: mrstocks.org @ 2024-02-06 10:02:25 by W3 Total Cache
-->